有冇日文達人識聽日文歌歌詞？

是咁的，起日本行街時聽到首歌幾好聽
即刻錄低左一段仔，六七句左右
有冇日文達人可以聽歌打番d日文出黎
錄左起個電話度唔識擺上黎
如果識日文嘅話可以tg:ck020

十分感謝

個啲識歌app唔掂咩

問siri試下

搞唔掂呀 試過幾個都唔得
只好求救全能的連登仔

日文歌用咩app最好？

唔知 我用幾個apps都冇用

甩甩下真係唔太聽到 後尾果段又太細聲

隔離post有巴打搵到啦
虹と雪のバラード

全能既連登仔

啱啱揾到 虹と雪のバラード

Thanks!!!!

Thanks!!!